大家最鍾意邊套日劇？

一公升眼淚

野豬大改造

求婚大作戰

求婚大作戰
沒有之一

哈利路亞~Chance!

悠長假期

HERO

朝九晚五

遲開的向日葵
朝五晚九
Code Blue 1-3
孤獨的美食家 ..

真幌站前番外地
仁醫
女王的教室
Last Friends
仲有好多

Legal high

闇金醜島君

Doctor X

有無人睇過 我的危險妻子

一公升

悠長假期真係好撚痴線

白色巨塔 不能超越既經典

零秒出手

只可以講一公升眼淚好深刻
特別係片尾d相

東京愛情故事

黃金傳說
電車男

My boss my hero

My boss My hero

正 又有結衣bb

繼母與女兒的藍調

仁醫
Border
金田一
交響情人夢
女王的教室

半澤直樹

Confidenceman

家族的形式

海猿

野豬大改造
血色星期一
UNNATURAL

Jojo的奇妙冒險

女王的教室

冰之驕子

legal high
unnatural
信用詐騙師

有無人知邊到有高清版睇返

今年一定係 Unnatural

Mother
明天媽媽不在

呢兩套真正神劇有冇人睇過？

白色春天
求婚大作戰

太多
但會成日翻睇交響情人夢，好減壓

最鍾意:

一公升眼淚

鍾意:

Liar Game

零秒出手

求婚大作戰

獻給阿爾吉儂的花束

追憶潸然

I'm Home

歡迎來我家

信用欺詐師

基督山伯爵
.
.
.

大家點睇14歲媽媽？

陸王

沒有玫瑰的花店都冇人提, 都唔知你班友仔有冇提過日劇

白夜行竟然冇....

一十一好睇d

識嘢

識睇一定睇spec 由劇集一路睇到電影版 toda正到呢

正想講 le套令我明白咩叫萌

美麗人生

逃避雖可恥但有用

花樣少年少女
交響情人夢

女王的教室
女王直播室
Boss

Doctor X

朝五晚九
大叔的愛

四重奏

GTO

我是你的命中註定

只能夠係求婚大作戰

「半信半疑」～

詐欺遊戲

電影版算啦

龍櫻
求婚大作戰
Legal high
99.9刑事律師

西洋古董洋菓子店

+1

跳躍大搜查線

UNNATURAL
四重奏

都係近年佳作

火村英生
潛行偵探
視覺偵探

識野呀

日影得嗎？
哥哥的煙火

新丁禮儀師

幾套得唔得?

Good Luck
半沢直樹
海猿
料理新鮮人 Bambino
逃恥
神探伽俐略 (season 1)
交響情人夢

巴打識波
男人的浪漫

有好多鍾意, 但冇最愛
多到數唔哂
LEGAL HIGH
醫龍
仁醫
求婚
女王的教室
一時之間數唔哂

以前係求婚大作戰
而家係火花

半澤植樹

幾好睇, 但爛尾

係囉屌

海女海女海女

律政英雄
Doctor X
不結婚

獻給阿爾吉儂的花束

魔女的條件

2016 房仲女王
今季 繼母與女兒的藍調

東京愛的故事

回完先知有個一模一樣

求婚大作戰
best, no dispute

My Boss My Hero
咁啱係中學就畢業嘅時候睇
好青春 最鍾意嗰陣嘅結衣

巴打識野

呢兩套真係近年佳作，兩套劇本都好完整，個人覺得係2010年打後最正嘅兩套

有山崎賢人既

交響情人夢!!
玉木宏全盛時期真係好正
翻睇咗超過十次
由首播到依家已經十幾年 老了

的確好撚正

仲有SPEC都好鐘意

在世界的中心呼喊愛情

14歲媽媽

good luck 冰上悍將

超級年代久遠既日劇: 圈套

志田未來

有喜歡的人

伽利略

有冇人睇阿信

Mother
女王的教室

白夜行
白色巨塔
華麗一族

加藤鷹個D

每集都眼濕濕
加上個期嘅澤尻靚到癲

多到數唔哂
我基本上多數睇日劇

還有第十一人
Change
電車男
高木護的規舉
東京風潮
Good Luck
Priceless
仲有好多

好多套都好鍾意
但如果最鍾意一定係悠長假期
好有日本味道既一套愛情劇 睇完之後就對日劇上晒癮

在世界中心呼喚愛

翻睇次數最多就係交響情人夢
同東京愛的故事

庶務二課

寬鬆世代又如何

華麗一族

大叔的愛